［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

問卷師做哂野未？

得返12個鐘都唔夠，未填既快啲填啦
填左既快手share埋俾身邊既人

忍唔住都要屌一句個連登熱門，紅雨po都上左熱門，全世界回復正常咁
睇撚到既快啲幫手推有用po

自推

認真 feel到贏的感覺.......

1

已做

2

3

幫手推撚爆

done

推爆佢啊

推爆佢，，，

推

最後召集啦

認真 我話你知點贏.......

推撚到上熱門

up up
btw入我置頂個po到推得唔得